And機app新回覆通知問題

想知and機有無得追蹤某個post 跟住有新回覆嘅話彈通知
有引用彈通知我試過有 但係新回覆通知未試過得
利申 我幾部機都無試過有

暫時新回覆通知僅限自己開嘅post

會唔會加呢個功能 成日要開個app先知有無新回覆好麻煩